許氏換錢個價咁咩都有人幫襯

睇完真係屌左聲，香港人係咪豬黎？咁都幫襯？

人地專幫大陸人走資黎香港
門面生意做樣架炸傻仔

地下錢莊黎架傻閪